新手上路 少少哋錢買咩股票好

小弟讀大學幾年黎少少哋儲咗10幾萬 又唔想淨係做定期 寧願接受小小風險想攞10萬蚊出嚟試吓買股票收息 各位師兄有咩推介 我知道10萬蚊好少 但係又唔想就咁放喺度 求各位指教

TSLA

2018

Up

2018 1810

慢慢睇啦，唔同比個number 你就仆去買咩

你不如諗下自己買嚟做咩，可以負責幾大嘅風險，預期回報，學下睇股票基本盤面再問喇

就咁dum個冧巴，真係好危險
同埋好似其他巴打話齋
你10萬，你可以乘收幾多損失都係要考慮

自己唔係讀商科 又完全冇經驗 唔知點起步好輸1-2萬可以承受到嘅 但係最好就唔係大賭 純粹想收下息 又唔好話輸到仆街 應該點樣開始學睇股票基本豁免

留一半現金等大市冧先買；

另一半現金唔算多，可以考慮下月供
港鐵0066
盈富2800
中銀2388

咩都唔識咪買盈富基金

盤面

咩黎

伸手黨就咪買啦 蝕死你

好啦 而家想買啦
24500個陣好少呢d post

咩都唔識而又要買股票﹐咁就買以下其中一隻
1,2,3,5,6,11,66,823
買左之後就開始學買股票

700 而家入 450放

700 3333 175

2822, a股牛1

咩都唔識由買盈富開始

預左輸買乜股票

64630